睇賀歲盃泊架車係加路連山道今日會唔會抄牌？

啲fd話平時星期六，日兩邊行車路任泊唔抄

大家場有活動
車都勾埋你

你班仆街香港人一有機會就犯法 拍曬上行人路

跑馬日都會你話踢波會唔會啦

泊上行人路都冇問題。

泊入龍門後面草地咪得

泊入人地龍門口咪得

有埋代客勾車

我都收到風 朋友當差 年初一到初三全部唔抄唔理 小販唔捉